****男仔最難唱之一「魂」****

只唱半首，怕太大聲了